[連濃牆] 其實大家搞果陣可唔可以唔同人嘈？

有人搣
咪再貼過囉
攞好自己心態拆一掛十就得
唔好比人感覺你惡過佢
反正呢類活動都係左膠野
要做
就膠到底
下下嘈點受埋小朋友玩？

大家要諗下
點解要搞連儂牆先

可唔可以 humble 少少
要玩
就唔好同人嘈

可唔可以

嘈又唔得
比人鬧又唔可以還口
比人推幾下比人打又唔可以還手
唔好和理非到一個病態啦

佢嘈你你可以唔同佢嘈
推你你咪走佢走左又貼過
要貼多十倍
我唔明有乜好嘈